大拿拿成40蚊訂你份濕鳩月刊，熱狗上撚左腦呀🤦🏻‍♂️

畀多400仲要整件去唔撚到貨既文化抗共tee，好心你捐畀救世軍啦😂😂😂😂

點睇你老婆咁on9?

乜

[img][/img]

抵撚死
搞得人預左人搞番你

又引班熱狗入

牙達又上黎宣傳

個御守有佛光架，價值唔止400蚊

u刀系

我係眾志義工

淘寶2蚊個，100個免郵牙清

牙達親身去日本開光

見到阿達上黎宣傳即刻課左金了

樓上熱狗